<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[Wizpelis 2023]]></title>
        <description><![CDATA[Wizpelis, Estrenos en Peliculas y Series]]></description>
        <link>https://wizpelis.site</link>
        <generator>RSS for Node</generator>
        <lastBuildDate>Tue, 14 Nov 2023 18:41:56 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="https://wizpelis.site/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <pubDate>Tue, 14 Nov 2023 18:41:56 GMT</pubDate>
        <copyright><![CDATA[2023 Wizpelis 2023]]></copyright>
        <language><![CDATA[es-MX]]></language>
        <item>
            <title><![CDATA[Mission: Impossible - Dead Reckoning Part One]]></title>
            <description><![CDATA[Ethan Hunt y su equipo del FMI, se embarcan en su misión más peligrosa hasta la fecha: localizar, antes de que caiga en las manos equivocadas, una nueva y terrorífica arma que amenaza a toda la humanidad. En esta tesitura, y con unas fuerzas oscuras del pasado de Ethan acechando, comienza una carrera mortal alrededor del mundo en la que está en juego el control del futuro y el destino del planeta. Enfrentado a un enemigo misterioso y todopoderoso, Ethan se ve obligado a considerar que nada puede anteponerse a su misión, ni siquiera las vidas de aquellos que más le importan.]]></description>
            <link>https://wizpelis.site/movie/575264/mision:-imposible---sentencia-mortal-parte-uno</link>
            <guid isPermaLink="false">https://wizpelis.site/movie/575264/mision:-imposible---sentencia-mortal-parte-uno</guid>
            <pubDate>Sat, 08 Jul 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Five Nights at Freddy's]]></title>
            <description><![CDATA[Un guardia de seguridad con problemas comienza a trabajar en Freddy Fazbear's Pizza. Mientras pasa su primera noche en el trabajo, se da cuenta de que el turno de noche en Freddy's no será tan fácil de superar.]]></description>
            <link>https://wizpelis.site/movie/507089/five-nights-at-freddy&apos;s</link>
            <guid isPermaLink="false">https://wizpelis.site/movie/507089/five-nights-at-freddy&apos;s</guid>
            <pubDate>Wed, 25 Oct 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Oppenheimer]]></title>
            <description><![CDATA[Película sobre el físico J. Robert Oppenheimer y su papel como desarrollador de la bomba atómica. Basada en el libro 'American Prometheus: The Triumph and Tragedy of J. Robert Oppenheimer' de Kai Bird y Martin J. Sherwin.]]></description>
            <link>https://wizpelis.site/movie/872585/oppenheimer</link>
            <guid isPermaLink="false">https://wizpelis.site/movie/872585/oppenheimer</guid>
            <pubDate>Wed, 19 Jul 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Expend4bles]]></title>
            <description><![CDATA[Armados con todas las armas que pueden conseguir y las habilidades para usarlas, Los Mercenarios son la última línea de defensa del mundo y el equipo al que se llama cuando todas las demás opciones están descartadas. Pero los nuevos miembros del equipo con nuevos estilos y tácticas le darán a “sangre nueva” un significado completamente nuevo.]]></description>
            <link>https://wizpelis.site/movie/299054/los-indestructibles-4</link>
            <guid isPermaLink="false">https://wizpelis.site/movie/299054/los-indestructibles-4</guid>
            <pubDate>Fri, 15 Sep 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Sound of Freedom]]></title>
            <description><![CDATA[La historia de Tim Ballard, un ex agente del gobierno de EE. UU., que deja su trabajo para dedicar su vida a rescatar a niños de los traficantes sexuales mundiales.]]></description>
            <link>https://wizpelis.site/movie/678512/sonido-de-libertad</link>
            <guid isPermaLink="false">https://wizpelis.site/movie/678512/sonido-de-libertad</guid>
            <pubDate>Mon, 03 Jul 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Fast X]]></title>
            <description><![CDATA[A través de varias misiones y contra lo imposible, Dom Toretto y su familia han sido más astutos y más rápidos que todos los enemigos se le han cruzado en su camino. Ahora se enfrentan a su enemigo más letal: una amenaza aterradora que surge de las sombras del pasado que está alimentado de una venganza sangrienta, y está decidido a destruir a su familia y destruir todo, y a cualquier persona, a los que Dom ama.]]></description>
            <link>https://wizpelis.site/movie/385687/rapidos-y-furiosos-x</link>
            <guid isPermaLink="false">https://wizpelis.site/movie/385687/rapidos-y-furiosos-x</guid>
            <pubDate>Wed, 17 May 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[The Marvels]]></title>
            <description><![CDATA[Cuando sus deberes llevan a Carol Danvers, alias Capitana Marvel, a un agujero de gusano anómalo vinculado a un revolucionario Kree, sus poderes se enredan con los de Ms. Marvel y con los de Monica Rambeau, la distanciada sobrina de Carol y astronauta de S.A.B.E.R. Juntas, deberán trabajar en sincronía para salvar al universo como "The Marvels".]]></description>
            <link>https://wizpelis.site/movie/609681/the-marvels</link>
            <guid isPermaLink="false">https://wizpelis.site/movie/609681/the-marvels</guid>
            <pubDate>Wed, 08 Nov 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Boudica]]></title>
            <description><![CDATA[La guerrera celta del mismo nombre gobierna al pueblo Iceni junto a su esposo Prasutagus. El rey muere a manos de los soldados romanos, dejando el reino de Boudica sin heredero varón y los romanos se apoderan de sus tierras y propiedades.]]></description>
            <link>https://wizpelis.site/movie/975902/boudica</link>
            <guid isPermaLink="false">https://wizpelis.site/movie/975902/boudica</guid>
            <pubDate>Thu, 26 Oct 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[The Equalizer 3]]></title>
            <description><![CDATA[Tercera parte de la saga que gira en torno al personaje del misterioso Robert McCall (Denzel Washington), un antiguo marine y ex agente de la Agencia de Inteligencia de Defensa que fingió su muerte para intentar comenzar de nuevo lejos de la acción, pero que termina recurriendo a sus habilidades para proteger a ciertas personas durante su retiro.]]></description>
            <link>https://wizpelis.site/movie/926393/el-justiciero:-capitulo-final</link>
            <guid isPermaLink="false">https://wizpelis.site/movie/926393/el-justiciero:-capitulo-final</guid>
            <pubDate>Wed, 30 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Muzzle]]></title>
            <link>https://wizpelis.site/movie/939335/muzzle</link>
            <guid isPermaLink="false">https://wizpelis.site/movie/939335/muzzle</guid>
            <pubDate>Fri, 29 Sep 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>