<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[Wizpelis 2023]]></title>
        <description><![CDATA[Wizpelis, Estrenos en Peliculas y Series]]></description>
        <link>https://wizpelis.site</link>
        <generator>RSS for Node</generator>
        <lastBuildDate>Sat, 13 Sep 2025 04:32:11 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="https://wizpelis.site/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 04:32:11 GMT</pubDate>
        <copyright><![CDATA[2025 Wizpelis 2023]]></copyright>
        <language><![CDATA[es-MX]]></language>
        <item>
            <title><![CDATA[War of the Worlds]]></title>
            <description><![CDATA[Will Radford, un destacado analista de ciberseguridad, pasa sus días rastreando posibles amenazas a la seguridad nacional a través de un programa de vigilancia masiva. Un ataque de una entidad desconocida le lleva a cuestionarse si el gobierno le está ocultando algo a él... y al resto del mundo.]]></description>
            <link>https://wizpelis.site/movie/755898/la-guerra-de-los-mundos</link>
            <guid isPermaLink="false">https://wizpelis.site/movie/755898/la-guerra-de-los-mundos</guid>
            <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[The Conjuring: Last Rites]]></title>
            <description><![CDATA[En 1986, los investigadores paranormales, Ed y Lorraine Warren, salen de su retiro para investigar, junto con su hija adulta Judy y su compañero Tony, el caso Smurl, una entidad demoníaca más oscura.]]></description>
            <link>https://wizpelis.site/movie/1038392/el-conjuro-4:-ultimos-ritos</link>
            <guid isPermaLink="false">https://wizpelis.site/movie/1038392/el-conjuro-4:-ultimos-ritos</guid>
            <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Weapons]]></title>
            <description><![CDATA[Cuando todos los niños de una secundaria, menos uno, desaparecen misteriosamente la misma noche y exactamente a la misma hora, toda la comunidad de un pequeño pueblo se pregunta quién (o qué) es responsable de su desaparición.]]></description>
            <link>https://wizpelis.site/movie/1078605/la-hora-de-la-desaparicion</link>
            <guid isPermaLink="false">https://wizpelis.site/movie/1078605/la-hora-de-la-desaparicion</guid>
            <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Nobody 2]]></title>
            <description><![CDATA[Cuatro años después de enfrentarse involuntariamente a la mafia rusa, Hutch sigue manteniendo con la organización criminal una deuda de 30 millones de dólares que trata de saldar poco a poco con una serie interminable de golpes contra matones internacionales. Pese a disfrutar como siempre de la faceta más trepidante y física de su «trabajo», Hutch y su esposa Becca se sienten agotados y distanciados. Para intentar remediarlo, deciden llevarse a sus hijos de escapada al mismo lugar al que Hutch iba de vacaciones con su hermano Harry cuando eran pequeños.]]></description>
            <link>https://wizpelis.site/movie/1007734/nadie-2</link>
            <guid isPermaLink="false">https://wizpelis.site/movie/1007734/nadie-2</guid>
            <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[劇場版「鬼滅の刃」無限城編 第一章 猗窩座再来]]></title>
            <description><![CDATA[Tanjirō Kamado es un chico que se unió a una organización dedicada a cazar demonios después de que su hermana menor, Nezuko, fuera convertida. Mientras los miembros de la organización y los Pilares participaban en un programa de entrenamiento grupal, como preparación para la inminente batalla contra los demonios, Muzan Kibutsuji aparece en la Mansión Ubuyashiki. Con el jefe de la organización en peligro, Tanjirō y los Pilares corren hacia la mansión, pero son arrastrados a un espacio misterioso por obra de Kibutsuji. El lugar al que han caído Tanjirō y los cazadores es el bastión de los demonios: el Castillo Infinito. Así, el campo de batalla queda establecido para dar fin a la guerra entre humanos y demonios.]]></description>
            <link>https://wizpelis.site/movie/1311031/demon-slayer:-kimetsu-no-yaiba-castillo-infinito</link>
            <guid isPermaLink="false">https://wizpelis.site/movie/1311031/demon-slayer:-kimetsu-no-yaiba-castillo-infinito</guid>
            <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Stockholm Bloodbath]]></title>
            <link>https://wizpelis.site/movie/1051486/stockholm-bloodbath</link>
            <guid isPermaLink="false">https://wizpelis.site/movie/1051486/stockholm-bloodbath</guid>
            <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[The Naked Gun]]></title>
            <description><![CDATA[El torpe teniente Frank Drebin Jr. intenta resolver un asesinato vinculado a un magnate tecnológico. Mientras investiga, su unidad policial corre peligro de ser cerrada. Con la ayuda de una escritora de crímenes, Frank se verá envuelto en situaciones tan absurdas como explosivas. Reboot de la popular franquicia de comedia "Agárralo como puedas" y la serie de televisión "Police Squad!".]]></description>
            <link>https://wizpelis.site/movie/1035259/¿y-donde-esta-el-policia?</link>
            <guid isPermaLink="false">https://wizpelis.site/movie/1035259/¿y-donde-esta-el-policia?</guid>
            <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Get Fast]]></title>
            <link>https://wizpelis.site/movie/1369679/get-fast</link>
            <guid isPermaLink="false">https://wizpelis.site/movie/1369679/get-fast</guid>
            <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Superman]]></title>
            <description><![CDATA[Mientras el mundo pierde la fe en la bondad, Clark Kent, un periodista en Metrópolis, se embarca en un viaje para reconciliar su herencia kryptoniana con su educación humana como Superman.]]></description>
            <link>https://wizpelis.site/movie/1061474/superman</link>
            <guid isPermaLink="false">https://wizpelis.site/movie/1061474/superman</guid>
            <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[F1]]></title>
            <description><![CDATA[El piloto legendario Sonny Hayes es convencido de salir de su retiro para liderar a un equipo de la Fórmula 1 en dificultades y ser mentor de un joven piloto talentoso, mientras se busca una última oportunidad de gloria.]]></description>
            <link>https://wizpelis.site/movie/911430/f1-la-pelicula</link>
            <guid isPermaLink="false">https://wizpelis.site/movie/911430/f1-la-pelicula</guid>
            <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>