<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[Wizpelis 2023]]></title>
        <description><![CDATA[Wizpelis, Estrenos en Peliculas y Series]]></description>
        <link>https://wizpelis.site</link>
        <generator>RSS for Node</generator>
        <lastBuildDate>Thu, 15 May 2025 19:07:08 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="https://wizpelis.site/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <pubDate>Thu, 15 May 2025 19:07:08 GMT</pubDate>
        <copyright><![CDATA[2025 Wizpelis 2023]]></copyright>
        <language><![CDATA[es-MX]]></language>
        <item>
            <title><![CDATA[A Minecraft Movie]]></title>
            <description><![CDATA[Henry, Natalie, Dawn y Garrett, cuatro inadaptados, son arrastrados a un misterioso portal hacia el extraño y cúbico mundo principal. Para volver a casa, tendrán que dominar este mundo con la ayuda de un artesano inesperado y experto llamado, Steve, mientras se embarcan en una búsqueda mágica.]]></description>
            <link>https://wizpelis.site/movie/950387/una-pelicula-de-minecraft</link>
            <guid isPermaLink="false">https://wizpelis.site/movie/950387/una-pelicula-de-minecraft</guid>
            <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Warfare]]></title>
            <description><![CDATA[Un pelotón de SEALs de la Marina estadounidense en la casa de una familia iraquí supervisa el movimiento de las fuerzas estadounidenses a través de territorio insurgente.]]></description>
            <link>https://wizpelis.site/movie/1241436/tiempo-de-guerra</link>
            <guid isPermaLink="false">https://wizpelis.site/movie/1241436/tiempo-de-guerra</guid>
            <pubDate>Wed, 09 Apr 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Tin Soldier]]></title>
            <description><![CDATA[La historia de Tin Soldier nos presenta una especie de culto liderado por The Bokushi (Foxx), quien predica a cientos de veteranos atraídos con la promesa de obtener protección y un propósito para sus vidas. Después de que Emmanuel Ashburn (De Niro) ha intentado infiltrarse en la secta sin éxito, el agente militar recluta a Nash Cavanaugh (Eastwood), un exactivo de las fuerzas especiales que alguna vez fue discípulo de The Bokushi. Nash acepta usar su conocimiento interno sobre el enigmático líder mientras busca vengarse del hombre que le quitó todo, incluido el amor de su vida.]]></description>
            <link>https://wizpelis.site/movie/977294/tin-soldier</link>
            <guid isPermaLink="false">https://wizpelis.site/movie/977294/tin-soldier</guid>
            <pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Balle perdue 3]]></title>
            <description><![CDATA[Lino, que acaba de salir de la cárcel, solo tiene un objetivo: vengar a Charas. Acompañado de Julia, se lanza tras Areski, quien ha vuelto a Francia sin saber que el comandante Resz y su equipo también lo acechan. Lo que sigue es una persecución frenética, con alianzas que penden de un hilo y enfrentamientos sin tregua. En este nuevo capítulo, viejos enemigos deben unir fuerzas contra un adversario común para sobrevivir y descubrir la verdad]]></description>
            <link>https://wizpelis.site/movie/1144430/la-bala-perdida-3</link>
            <guid isPermaLink="false">https://wizpelis.site/movie/1144430/la-bala-perdida-3</guid>
            <pubDate>Tue, 06 May 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Snow White]]></title>
            <description><![CDATA[Una adaptación en vivo del clásico cuento de hadas sobre una hermosa joven princesa que, mientras es acosada por una reina celosa, busca refugio en la casa de siete enanos en la campiña alemana.]]></description>
            <link>https://wizpelis.site/movie/447273/blanca-nieves</link>
            <guid isPermaLink="false">https://wizpelis.site/movie/447273/blanca-nieves</guid>
            <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Thunderbolts*]]></title>
            <description><![CDATA[Después de que Yelena Belova, Fantasma, Taskmaster y U.S. Agent se vean arrinconados en una trampa mortal tendida por Valentina Allegra de Fontaine, estos rechazados desilusionados, uniendo fuerzas junto con el Guardián Rojo y Bucky, deben embarcarse en una peligrosa misión que los obligará a enfrentar los rincones más oscuros de sus pasados.]]></description>
            <link>https://wizpelis.site/movie/986056/thunderbolts*</link>
            <guid isPermaLink="false">https://wizpelis.site/movie/986056/thunderbolts*</guid>
            <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[A Working Man]]></title>
            <description><![CDATA[Levon Cade dejó atrás una distinguida carrera militar en operaciones encubiertas para llevar una vida sencilla trabajando en la construcción. Pero cuando la hija de su jefe, quien es como familia para él, es capturada por traficantes de personas, su búsqueda para traerla de regreso revela un mundo de corrupción mucho mayor de lo que jamás pudo imaginar.]]></description>
            <link>https://wizpelis.site/movie/1197306/rescate-implacable</link>
            <guid isPermaLink="false">https://wizpelis.site/movie/1197306/rescate-implacable</guid>
            <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[용감한 시민]]></title>
            <description><![CDATA[La excampeona de boxeo So Si Min (Shin Hae Sun) ahora trabaja como profesora de secundaria. A pesar de los frecuentes casos de acoso entre estudiantes, Si Min mantiene la cabeza baja y evita intervenir, por miedo a poner en peligro sus posibilidades de convertirse en profesora titular a tiempo completo. Sin embargo, llega a su límite cuando Han Su Gang (Lee Jun Young) lleva su acoso demasiado lejos y Si Min se ve incapaz de permanecer como espectadora. Película adaptada del webtoon del mismo nombre de Kim Jung Hyun.]]></description>
            <link>https://wizpelis.site/movie/897160/mujer-valiente</link>
            <guid isPermaLink="false">https://wizpelis.site/movie/897160/mujer-valiente</guid>
            <pubDate>Wed, 25 Oct 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Conjuring the Cult]]></title>
            <link>https://wizpelis.site/movie/1359977/conjuring-the-cult</link>
            <guid isPermaLink="false">https://wizpelis.site/movie/1359977/conjuring-the-cult</guid>
            <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Exterritorial]]></title>
            <description><![CDATA[Cuando su hijo desaparece dentro de un consulado de EE. UU., la exsoldado de las fuerzas especiales Sara hace todo lo posible para encontrarlo... y destapa una oscura conspiración.]]></description>
            <link>https://wizpelis.site/movie/1233069/extraterritorial</link>
            <guid isPermaLink="false">https://wizpelis.site/movie/1233069/extraterritorial</guid>
            <pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>